台版城與龍係垃圾啲！

自由對戰永遠得一邊full曬
仲要見人低等係房主果邊就踢人
垃圾台狗
有得講野我實屌撚死佢

利申：無玩過日服

估唔到仲有巴打玩

呢隻game真係好好玩 點解冇人玩
我自己一個孤拎拎玩都玩左成年

Agger 巴打咩id

Thpw25
歡迎加埋一齊玩

已經放棄左 點解會有踢人系統咁撚on9

加左

啲台狗on9 可以加我玩呀巴打
Id 1epwj3

見到
我見人地3打3玩得好心

開心

做咩自爆

自由對戰玩黎做咩

台板